{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73710&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소돌스테이풀빌라"
    },
    "text": "注文津ソドル港の近くに位置するソドルステイプルビラは江陵唯一の海辺前の一軒家型プレミアムプールビラペンションです。 海の眺望が可能で、早朝には注文津港と注文津海水浴場に徒歩で行けます。 ヨンジンビーチは車で5分の距離にあります。 宿ではWi-Fiを無料で提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 客室はF室内温水プール、キッチン、キャンプバーベキューゾーンで構成されています。 また、愛犬と一緒に滞在できるペットルームもあります。 客室内のプールは無料でご利用いただけますし、愛犬は事前に相談が必要で、最大2匹まで入室可能です。 ペンション施設としてはカラオケルームとパーティールームが無料でご利用いただけます。 追加料金なしでバーベキュー施設をご利用でき、炭とグリルのセットは4名基準で30,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンです。 入室は5時から可能で、退室時間は22時です。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 注意事項:当該画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソドルステイプルビラはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ソドルステイプルビラは注文津ソドル港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソドルステイプルビラはどのようなタイプのプレミアムプールビラペンションですか？",
            "answer": "ソドルステイプルビラは一軒家型のプレミアムプールビラペンションです。"
        },
        {
            "question": "ソドルステイプルビラから徒歩で行ける場所はありますか？",
            "answer": "ソドルステイプルビラからは早朝には注文津港と注文津海水浴場に徒歩で行けます。"
        },
        {
            "question": "ソドルステイプルビラから車でどのくらいの距離にヨンジンビーチがありますか？",
            "answer": "ソドルステイプルビラからはヨンジンビーチまで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ソドルステイプルビラでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ソドルステイプルビラではWi-Fiが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソドルステイプルビラではペットと一緒に滞在することができますか？",
            "answer": "ソドルステイプルビラでは愛犬と一緒に滞在できるペットルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ソドルステイプルビラでは何を無料で利用することができますか？",
            "answer": "ソドルステイプルビラではカラオケルームとパーティールームを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ソドルステイプルビラのバーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "ソドルステイプルビラのバーベキュー施設は追加料金なしで利用できます。炭とグリルのセットは4名基準で30,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソドルステイプルビラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ソドルステイプルビラの入室時間は5時から可能で、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "ソドルステイプルビラではどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "ソドルステイプルビラでは客室内で火災危険物質の使用ができず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 525
    }
}